藍絲吳孟達死撚左關我撚事？

成班又哭哭樣又話乜撚野對香港電影好撚有貢獻
14年到現在幾多手足坐緊監
幾多手足死撚埋
佢地無老豆老母咩
如果死一個吳孟達
可以換翻佢地自由換翻佢地條命
哪怕一換一
我都想吳孟達死夠700萬次
成班左膠撐隻藍絲撐到傻撚左
屌你老母係咪唔記得曬呢幾年發生咩事

人地RIP一句又關你撚事，咁撚谷氣做咩

藍絲有乜資格rip？唔撚使落18層地獄？

我開心到到依家仲笑緊

嗰陣大家又屌鳩張秀賢rip李私煙

雙重標準到

好能黑心 你咩料

黑心得過呢d黑心藝人

要開香賓你都有份飮

起佢底 係賤種熱狗黎

如果要睇戲 我洗撚睇隻藍絲做
日日睇住d狗官黑警做戲
成個香港地都係戲棚

其實真心岩
關我撚事

乜撚都屈左熱狗先你講哂啦

兩年都未夠 已經放下藍黃之別
一齊RIP 我係周梓樂真係死都起翻身
我係監獄入面班手足 真係血都嘔幾兩

大家都死左，打和super

我比較喜歡人死就祝福佢一家人齊齊整整

個個掛住rip隻藍絲
完全唔記得曬果晚二號橋發生咩事

米能話禾達哥 達哥唔計

只喺睇其他post 已經知道好多大愛撚樣

唉，可悲！
人死左就冇罪孽，咁樣已經反宗教，唔該搵人屌醒班大愛撚啦

人品唔好
幾有貢獻都會比人批

班人鐘意rip 未由狗佢 ，岩岩上番youtube 睇2019 只係過左一年，咁多人已經選擇遺忘

真出面成班突然咁撚大愛
唔諗下自己人死個時對家開緊香檳

真死藍絲張敬軒幾時死